係咪我錯覺，點解近排上嚟，頭排d post都係舊post?

如題

我都覺